第一屆連登估歌仔大賽！

歡迎大家用唔同既形式出題目 一齊玩
我先
1.喂，喂水哥呀？
2.👀🙅🏽😭

2 眼睛不能沒眼淚

1.幸福之歌

🚥

佢家下紅色燈

3. 如果我下一秒就黎死你會同我講咩呀？

4. 差1️⃣🌈👫✈️

Push

唔得呀! Goodbye 一D都唔浪漫你要同我講 Good night先岩呀!